割唔割場運動以經變質，只係識打人同破壞同比狗拉，都唔知為乜。

成班戇鳩，一係左膠識白做永續抗爭，
一係冇腦搵啲doing something but doing nothing 嘅嘢去做。

割席啦柒頭

話就話核爆都唔割
但核爆都有用如終結二戰吖

你現在做埋啲戇鳩嘢應該割係冇錯嘅

呀sir 你開OT 好悶？ 你老婆水炮車甘款 好淫賤
非P牌勿回呀sir

你唔知呢5個月以黎得2個刺客搞緊革命渣咩？
其他都係毆鬥

拉

就算打贏咗啲差佬又點
何況五個月以來差佬都冇乜損傷
人工OT就哈哈哈啦

yes sir

Good evening sir !

通常屌完一輪之後，呢啲po都係冇乜實質建議

錯唔晒
我依家都唔知別目標係點

收嗲

咁你有乜高見呀？